[IOS] 喪屍多人連線合作射擊遊戲 - Zevolution

見隻驚新出，但好少香港玩家玩，所以開post睇下有無人玩

AppStore搵Zevolution或者進化啟示錄就搵到

玩法：最多有3隻角色比你揀，但開頭得一隻就係渣機關槍既大隻佬，遊戲有分主線故事，多人合作模式（通關第一章之後先可以同人連線，一場可以有4個玩家合作打喪屍），官方遲d會出pvp玩家對戰同團戰模式，不過pvp要等下啦

另外可以抽武器，唔課金打一排夠1000武器券就可以抽，10抽必出必出一把紫武（武器強度：橙>紫>藍>綠>一般），或者你課金買把紫武都得，月卡28蚊港幣，每日100鑽，一把武器都係1000-2000鑽

可以開公會，但等多人玩先算，現階段籌夠多d香港人玩

遊戲截圖：

下載link:

{ISH

睇落幾有趣，依家dl黎睇下

過左第一章可以玩連線，到第三章d多人既mode仲好玩

留名

過完第一章之後繼續推定打多人?

無人覆